[求日文歌] 聽到首日文歌好好聽但揾唔到

今朝聽收音機聽到首日文歌
歌名好似係 還是老樣子 咁樣
好歌手個名發音大概係 Ico 咁

search左好耐都揾唔到 有無高手幫到

aiko

ching咁知唔知還是老樣子既日文係咩

相変わらず？

揾到啦終於
明日もいつも通りに
原來係 明天也是老樣子